其實銀行每年應該搞個感謝祭比香港供緊樓嘅供供

借500萬每年比10幾萬息，貴過交租，搞到銀行賺大錢，所以銀行應該搞個感謝祭比香港嘅供供，感謝佢地嘅付出，例如比張餅卡呀，大家開心下都好嘛

直接寄比租租仲好啦

咪又係租稅幫手供

抄香討post 又唔留link. 起碼改銀行做業主等大家笑下好過啦

咁想問下供到尾個10年
又係唔係每年供十幾萬息？

我真係唔識計
求下你指點下呀大佬

係越少錢，息越少
最尾供淨100百萬，唔通又一年十萬咩

你咁講大耳窿咪要請賭仔食飯叫雞直落

樓主都未買過樓，放過佢啦

樓主以為年息2%就係總數x2%直到供完

佢肯定唔知而家mortgage plan cash rebate有幾多 cash rebate個數巳經足以比半年息 過2年又可以轉按又rebate過
又唔知mortgage link戶口放放錢落去有得對沖加息
終極井底

你教精佢做咩

多個租租，社會多份和諧

笑撚死

其實睇淡唔係問題, 但下下用錯晒資料黎講, 唔識又要吹, 真係無言......

依家銀行對沖俾返d 息我, 只要我入多d錢去供樓戶口就得,, 而且供樓亦可報稅扣減10年.....

介唔介意教精下我。我供左五年都未轉過供，係咪係時候換銀行？

撈左按揭好耐，你問我答（3）

問d 直接相關人仕

老友唔該哂

租租每年俾10幾萬($1xxxx*12)嘅租，平過供樓少少，搞到業主賺大錢，所以業主應該搞個感謝祭俾香港嘅租租，感謝佢地嘅付出，例如俾張餅卡呀，大家開心下都好嘛

咁樣會唔會合理D

依家可以扣20年

講真
而家咁既息口
一到期就轉按套現
我都轉左兩次
套左cash 出黎買多左層細既
做樓主口中既供供

其實唔明點樣套到現金

加緊息仲轉按

起碼都寄張餅卡來